一人一個Lihkg story

點解 IG,Snapchat有 stoey,但Linhg 就冇？

屎撈麵？

清 下次未食先影 好嗎

影響人地食早餐

沙嗲牛肉屎撈出前一丁

好，我聽日再影